(求提議)返工個老細日日奶共 可以點算?

個manager日日都廢青前廢青後
有無好提議

走

走前梗係同佢玩下

例牌 睇下有無翻版